「有圖」利熱決賽戰況

利

熱

直接開拖，最後仲有人企係到嘅果隊贏！

南仔枝槍夠唔夠射哂對面啲人其實

玩還玩，尊重啲，叫返聲南哥！